中國人終於可以瘋狂仆野

仲唔洗帶套

咁多野唔簡，簡對愛滋免疫

仲識得基因改造孖妹

遲d係咪諗住免疫埋其他性病

遲啲整埋孖撚
雙管齊下

點簡法呀？簡單定簡陋呀

揀～ 多謝提點

正呀